17 歲女學生藏𠝹刀被控 續獲保釋候訊

今年11月中旬，有網民發起全港三罷行動，多區發生衝突，當中17歲中六女學生被指管有一把𠝹刀，而被控一項管有攻擊性武器罪，案件今於東區裁判法院再提堂，被告身穿校服到庭應訊，控方指仍需時索取相關的閉路電視片段，及向律政司索取法律意見，申請押後案件至明年1月10日再訊，獲裁判批准，期間被告獲准繼續保釋。

被告馬麗雅（學生，17歲），被控一項管有攻擊性武器罪，指她今年11月11日，銅鑼灣怡和街9至15號後巷管有一把𠝹刀。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

學生有𠝹刀有幾出奇

下次告有骨刺

我地係咪應該做良好市民
告發藍店 議員辦事處有𠝹刀

之前喺學巷俾狗屈佢打狗嗰個女學生

後巷

上art要界下野，有咩問題

之前元西成班大陸人攞晒𠝹刀清文宣又用𠝹刀指住途人唔單止唔拉 成班狗仲用警車護送佢哋離開 話佢哋攞𠝹刀唔係用作攻擊意圖 依家學生妹有把𠝹刀仔就拉 唔係選擇性執法係咩？

老牛都告 屌你老母

少女藏刀

依家唔當文具當武器? 唔去掃晒d文具鋪當軍火?

只要我係藍屍 我拎電鋸都唔會有問題

建議香港警察即刻查封全港全部文具店同學校美術室，全部都有鎅刀好危險

獨裁政府統治之下
所有法律都係對付異見人士的工具
所有法律都係惡法
而法官就係使用呢d惡法的兇手
冇一個法官係無辜

女學生有界刀有咩問題

以前返學有時都會帶𠝹刀

我以前直情放定係筆袋日日帶，以備不時之需

文具鋪肯定係軍火庫

e個好似係後巷俾popo老屈

屌